冇任何裝備的情況下，如果要你留武漢一個月，成功存活就可以攞到美國綠卡，你願唔願意？

願意：正評
不願意：負評

驚你有牙

技術移民咪得囉，攞條命去搏
願意果班都係無料無錢無人脈嫁喇